你地圍班廢老有乜嘢用啊？

佢地本身過多一兩個鐘就收工
依家俾你地圍住佢佢就走唔撚到，到時班黑警有晒籍口清場，順便拉晒你地
而你地圍班廢老嘅目的係咩？發洩？

唔係叫你地唔好依家去支援煲底啊

其實同意 應該要對準政權 呢班全部演員嚟 中共就係想見到你地自己人打自己人

灰乜柒，諗清楚我地堅持到依家係為左乜啦

咁係咪以後一有藍絲黎，
我地就即刻走咁就得？
其實好易做

我哋有我哋表達抗爭就夠 唔洗刻意打佢圍佢 始終佢地其實係收錢做演員 佔少數並且出場次數唔多

先勝利，後清算

其實佢地都係香港人 係外國人眼中會係咁認為 只係佢地對民主自由呢d價值唔着重 貪錢only

唔係叫你唔好去支援啊
係唔知反包圍啲藍絲有咩意思啊

但你覺得打佢圍佢幫到件事咩 中共就係想咁大做文章

佢撚係自己人

其實最緊要帶出既訊息係 我哋先係大多數人 特別要帶比外國人知道

點解唔可以冷靜啲
人地比錢搵班友做棋子
班友過2個鐘就收皮架啦
有時間精力都target 返個政權啦
唉

唔岩聽都要講，
人地吹雞你出去唔係挑機係乜?
佢地係冇人性，係冷血，但社會就應該容許唔同意見，
你地好嬲，我都好嬲，但出去挑機冇意思，
人地依家已經集左十萬人，你零零星星出去點都唔夠鬥，
就算比你集夠人咁又點? 真係圍死佢地? 班廢老掂一掂都隨時歸西，去到可以做啲乜?
正如我地集會嘅時候啲廢老藍絲黎挑機一樣比我地圍死，道理一樣

要證明人多，二百萬人嗰陣已經證明左

所以而家其實唔好理班廢老就ok 無人關注 自然會收皮 我哋繼續我哋既高人數活動

中共最開心系列
利申 唔贊成而家打

負皮，上一頁

樓主智者，血債票償最有用。

同圍警總一樣，迫佢地OT

黑社會做法：打撚到班人收聲咪得囉

雖然犯法但係唔知點解現實社會就最好用
你睇吓有冇人夠膽叫挑黑社會機

想佢地OT